[置頂] 唔好階段性勝利住 今日(22/6)有咩行動

行你老母 我宣布階段性勝利